支那托市兩年 仲有今年 要走貨都係年中

大家年中前好開始走貨 之後睇人仆街最開心

即係依家要all in?

點解要托2年? 唔托200年?

上年有新聞報過